(多圖)岩岩坐巴士去西貢經過順利邨........

呀媽：喂你睇吓呢坐公屋幾靚，係我見過最靚嘅公屋呀。
我：係喎咁靚既成座私樓咁，等我睇下叫咩名先。

我一開Google Map: 屌唔怪得， 狗屋黎既。

再望下隔離個順利邨，同樣係公屋，自己友就起到私樓咁，其他就永遠油到鬼五馬六有咁柒得咁柒。

坐左幾耐

好少去個頭

問你巴士坐左幾耐

親戚住過 第一批嚟 幾撚爽

單一睇和諧式係幾靚
只係太刻板倒模, 機械式排列
97後又全部預製組件
內籠好多野差過港英年代公屋

新舊都唔同

發現新大陸，樓豬新移民？

住得遠姐

順緻都唔差
全港唯一有閣樓既頂層單位居屋(不過無窗)

我地係咪同一架車

wow

以前去過同學屋企，佢老豆應該警司級以上
入門口個玄關已經成百尺，入面應該二三千尺
同學間房可以三邊落床，應該起碼200尺，間屋應該有3-4房

好似係沙田定火炭
成20年前，唔記得咁清楚

重點咁都係循例二三千蚊租

trap撚到😂

好似高級到一個位 會冇得住架喎

7.5%人工

舊制唔會，MPF 就對等人工總薪級表 34 以上冇得住

高級督察、高級消防隊長

起左廿年都黎緊

仲好撚新好撚靚 公屋過廿年都霉哂

個閣樓樓高無6呎

好多鬼故做鬼都番黎搵你